如何下海成為連登仔

屋企條寬頻唔係自己名 用ISP EMAIL申請A/C懶得搞
所以之前上連登都係齋睇 冇出POST
直到早排同條女散咗 好撚悶
(頂唔順長期放腐又勁公主提出分手)
身邊D朋友幾乎都識佢 無聊都癈事搵佢地打發時間
免佢有咩誤會以為有可能一齊返
決心做個真連登仔 同三九唔識七既巴絲鳩吹下 指教下
慢慢適應返自由身